娜歐屋我屌你老母（偽黃店死臭閪）

呢間仆街公司，盜用納稅人嘅血汗錢助長炒賣風氣。
攞政府津貼嘅社會垃圾

重點佢呃救我錢
小弟於兩年前訂了metal structure 浮游炮，仆你個臭街拖咗咁撚耐，都未比到貨我。
說好的吵架接單，保證有貨交？
我車尾燈都見唔到啊屌！

當初公價2000幾，我聽朋友講唔好慳錢，唔介意比三千幾蚊（$1800定）買個安心。
點知你喺度撚鳩我，食屎啦！
我要你攞唔到政府資助，我要你皮已收
我要貨唔要錢

買玩具大家真係要小心唔係貴就一定有貨

你應該投訴佢老細喎，係商業糾紛，違反約定，仲要收左訂

你有晒number去跟

有入數，有入數證明

個波唔應該係個客服度，佢只係負責處理一般客服問題

你呢個已經係老細唔肯負責既問題，客服係無權教你去搵律師告自已老細

除咗老闆仲有邊個會年三十晚會咁勤力夜晚都回覆我，扮客服扮你老母！

個CS都處理得幾得體
講真

順便屌埋香港笨大老母，日本都有得訂點解香港冇得訂，仲要有都唔一定訂到我屌你老母*2

CS處理得再好都冇柒用，我要嘅係貨品，唔係要人同我傾偈。

咁仆街

我要搞大件事！

我要佢拎唔到政府資助

利申只係想屌老闆唔係屌CS

如果佢係真CS，佢都要準備搵第二份工啦。

咁嘅閪公司，繼續返工都冇L用

我已經投訴ed

可能一切都要等過年後，你而家好嬲好嬲都無用，建議搵左消委會先，睇下佢地有咩幫到你預備去告佢

非常感謝指教

依間唔係偽黃 係黑店呀
有大舖唔訂訂娜歐屋

已經備份啦傻閪

是咁的，有人扮受害者。
又剷人留言
本人就此聲明，本人由頭到尾都堅決一個信念，要貨唔要錢。
$7500係我暫時搵到最平嘅。你一間玩具公司做咗六年咁耐，你有本事搵到更平嘅咪可以比少啲我囉。
都係果句我要貨唔要錢
$7500望落去好似好多，但大家千祈唔好唔記得，我有比定條撚樣㗎。7500-around 3000（我俾咗嘅訂金+我訟爭嘅尾數) 佢要比嘅其實只係around 4500。
我由一九年年尾買，而家你都未比到貨我，好明顯係你問題掛！
話我似某國人，睇嚟你比某國人咁不如，蝗蟲人！

呢間野應該係香港其中一間個朵仲臭過坑渠既賣玩具鋪頭
2021都仲有人中伏

幾年前搵佢買樣野 原價3000yen 佢開我1300hkd 仲要俾1000hkd訂已經知係傻閪鋪頭

一九年年尾

發達三步曲
收你大訂做流動資金買貨
有得炒就cut你單
冇得炒就射翻俾你
真係冇得輸

以前有買開figure 都知道呢間野又貴又臭串，狗也不屌

收左訂唔係代表一定要出貨 ?
要你賠都好合理 你間公司多次違背左承諾在先

真係5-6年前已經臭哂
別名撚鳩屋

2021仲有人幫襯撚鳩屋
邊撚度黃，塊面？

平時好少上高登/連登玩具台
呢間野個朵臭撚到

佢收訂已經係利潤黎
之後有貨既尾數就係貨價，點會輸

真係搵佢訂既都係on9

難為佢大大隻字寫 炒價接單 保證有貨交....

佢揸住第5點黎cut單真係笑左
咁你想點cut就點cut啦
咁資金周轉不靈的話係咪瘋狂接單，到盤數好番時就cut曬所有單佢回水，仲爽過無息貸款
漏左單就cut單，咁你咪好爽皮
我唔認同樓主直收7500呢樣野
但至少若果佢係負責任既就食炒都買番件貨番黎
話人地閪客
佢咪又係垃圾鋪頭
接時就收大訂，冇貨時就cut鳩人單，當人地免息貸款啊？

年三十，老闆扮員工起facebook 開post 重想公審人地。收左訂，無貨出重要聲大夾惡真係生意奇才，唔明點解未執笠

我承認我自己都有問題嘅，我做唔足功課。
所以我要佢賠返件貨俾我就得㗎啦，係佢而家搞串個party。去Facebook公審我，咁咪大家用法律happy happy囉。

見比人圍插 即開新po兜

最撚緊要唔係貪佢退$7500
係貨呀 我想要件貨咋屌你老母

呢間賣啲嘢貴到癲

睇到都燥，追咁多次次撚次都話幫緊你幫緊你，去到最尾又用條款撻鳩人，咁做生意不如咪撚做啦

其實樓主認真要搞佢大既不如考慮小額錢債
唔係話保留最終決定權就大哂
咁間間都收左訂金見炒貴左之後就唔出貨啦
無理由風險就客人負責哂
輸打贏要

真

睇個所謂客服 咁撚串
樓主都唔係第一個苦主

等足半年
結果係比人開po 屌

唔睇真係唔知 大半年 收曬訂 咁都得 po出黎比多啲人知！樓主好波

佢仲要拉樓主做強國人嗰下批鬥先仆街

嘩屌
佢第二條寫必定有貨
第五條就寫最終決定權？
叫佢含撚啦

以前不嬲已經係黑店。專門買日版已經夠戇鳩，乜撚嘢內銷日版、外銷日版。勁撚多弱智名堂，幫襯嗰啲應該驗下腦。

終於知點解依間世界級黑店仲生存到今時今日

見到笑咗

沈進一

樓主都唔係要追錢係追貨所以唔係報小額錢債
而係去報海關 告不良營商手法一定入到

有例子告得入架 我支持樓主告

多謝你

人地之前話炒價接單係premium service ,唔係炒狗呀嘛

例子係咪聖域天國？

當初搵佢訂口罩果陣時，間野仲未收皮咩

樓主你上海關個網 舉報罪案果到有表填
你連埋對話入數紙訂單同個開訂資料當附件SEND埋比海關
再影埋出面已經賣緊好耐既圖比埋
之後海關會有專人打比你 你落去比口供有得約時間同去唔去

告啦，仲諗私底下解決

我唔肯定2020年12月23日呢宗係唔係聖域肥仔
但聖域天國確實係比人告入左

幾年前已經知呢間嘢係on9
支持搞大佢
報埋海關先啦

玩得解體都唔care 價錢，
係件貨啊，依家依件野超難搵

推

間野個名同logo都係盜用
咁你仲幫襯得落

所以記得告埋虛假宣傳

支持樓主 唔好放過呢啲仆街黑店

撚鳩屋都幫襯

不過樓主唔抵幫，
由2-3年前，成個連登都講到明依間野黑

你仲走去幫襯佢

痴線 個個都mon 住連登咩

仲要話人唔抵幫，

真係痴線

唔好玩啦，呢間野有買開呢啲玩具都知係黑店

佢老細沈進一你Google睇返高登已經有俾人屌，條友個人不嬲有問題，呃政府資金新聞都有報

FB個post見到有人六年前已經中過同一招，個所謂嘅員工炒來炒去咪又係佢自己

I totally agree with you bro, 但係事情已經變得很複雜了。佢而家辣撚㷫我，我要同佢攬炒。

老老實實，我買來係自用嘅，我當初買解體像機都用咗12000-13000。我會冇錢比嗰7500？我買三套浮游炮都仲得。左翼右翼加後面整備㗎！

同埋佢加加埋埋呃咗成百萬資助，到最尾個價都係高市價好多

根本就等於政府送咗100萬落佢袋

見到佢啲價價都唔會訂啦

推，支持樓主

橫掂都係食炒，點解唔去amazon買起碼真係有貨交先

邊度黃 條底褲黃

扮哂野都叫得體
咁屌老母都可以好得體

支持 搞到間垃圾黑店收皮就好了

呢間嘢好撚賤
佢係Facebook 認自己用bot搶官網賣嘅figure
話係為咗幫啲客保證貨源，但係原價2000佢炒到4000幾5000
但係唔係你搶鳩哂我自己咪正價買到囉

是咁的，
件貨如無意外應該19年10月已經有消息,嗰陣時日本pb有得賣。小弟抱着對香港pb 的信仰，決定等香港on 有得買嘅時候先買。
誰知道仆街了，香港冇做代理，同時間大部份舖頭有啲已經開始截單，小弟買玩具又冇做功課，就幫襯左呢間咁嘅濕鳩舖頭。
本以為抄價接單，貨一定交到。
誰知我就哭撚咗！

升到咁多，有貨都唔俾你逼你退錢

你件貨一早去左其他人手上，淨食差價都賺到笑

呢間野不嬲垃圾，賣d野貴其他舖咁撚多

以前喺佢間野訂完嘢，點知到出面成街都有貨既時候，佢話因為船期未到貨，仲遲足成個幾月先拎到，仲要話yen升咗，貴幾舊

自此之後blacklist間野

人如其名

間野黑撚過阿嬌都幫襯

好彩師兄分享出黎，立即記底邊間先，貴訂事小，冇貨事大
希望師兄最後得到滿意嘅結果
幫推

個時佢哋退口罩錢，退咗成年

我都想知海關呢啲受唔受理，感覺好似會好過消委會

無用，最後決定權係對方嗰邊

支持搞大佢啦
唔明話樓主錯係乜撚野心態

你就係果個腦細扮CS?
答到睇嘅都燥底喎，真係唔會幫襯

佢退咗錢你好難告佢

之前訂口罩就係咁
未退錢過班到而家都未有貨攞

點會唔受理呀,鳩屋過哂期都唔派比樓主 出面街又賣緊有貨.
已經中左商品說明條例入面既不良營商手法
樓主又有圖又有單根本有哂證據
而且又有例子係告得入 樓主告海關根本入緊佢罪

幫推 串過馬撚 快啲仆街

尼間撚屌野究竟有幾多人養

黑到痴線仲生存到

支持樓主
屌你老母惡人先告狀

落佢門店整街招屌佢老母臭閪都唔過份

又係沈進一條on9仔

你係沈進一？

我由頭到尾都冇同意過佢退錢

而家隻牛就好似太監咁樣樣冇咗條J

香港PB係上海Bandai管理嘅

所以

支持樓主，間舖勁仆街

呢間野食水好深

牛你老母咩
支那仔先叫Nu做牛
抵你畀人呃啦

戇鳩仔樓主，去驗下個腦啦，匡智會架你？？？
鳩娜屋都幫襯，笑撚死

想提供免息借貸點解唔試下五月玩具？

搵5個字

唔用腦蠢唔係錯咩 無話間黑店無錯啊

交左信和d租未

垃圾商家 訂都比撚埋
見仲有得炒就唔比貨人
同班炒display卡既垃圾鋪 一鳩樣

我都唔知點解啲死大陸仔可以叫nu 做牛 牛乜閪

TurnA 變倒a真係柒到仆街

呢間黑店影衰晒娜歐

撚鳩屋

Sor 我叫返Rx-93 ok?

唔ok，繼續叫你既牛啦支那仔

咪係

吞A

估唔到今日仲聽到呢個名

lm

又係呢條撚人

New Gundam 啊大陸仔

間嘢出名閪
但你都不遑多讓

柒撚蒙蒙咁，屌你個傻鳩學支那仔叫牛
你條白痴仔都仲要死撐話叫返「rx93」

一講牛，真係幫唔落～～

幫你推下呢d仆街舖啦

係咪叫開肥nu

你可以搞大 但盡其量都係唱衰佢

佢有權全價退錢就算

訂野係咁嫁啦 好似黃金訂顯卡咁

升左價唔通餓住做

呢間黑店好出名㗎喎

攪笑，你本身訂價已經賺緊
何來餓住做？

其實好似真係可以claim market price - 你當人俾嘅錢做damages (Sale of Goods Ordinance)
再加埋佢出唔到貨 其實係違約

唔好理班波台狗啦
班撚樣係垃圾attention seeker

請問搞大左未想知搞成點

我長期供養緊

貴過市價係佢到訂
樓豬俾人拖咗咗耐 都好聲好氣
最後都係跟甩
而家自己俾唔到貨人 出邊又升價咗咁多
仲好意思話人西客

巴打真有米
比d我駛好過啦

垃圾

純粹了解下
同佢訂野同揾自己笨無分別，佢有咩原因吸引你訂？

直頭黑店嚟喎

娜鳩屋出曬名黑店

傻閪

呢間唔係黑店咗好耐？

仆街到
支持樓主搞大

正常訂野搵其他店
啲鳩撚野費事麻煩到其他人所以留比撚鳩屋搞

咁撚閪都幫襯

屌你老母
Nu 啊垃圾

買之前冇Google下間野
蠢左啲啲
但唔代表間黑店啱喎

幫推

any updates